Active: yes
Title: Вступительные экзамены в аспирантуру
Category: news
Date: 2013-08-29 00:00

Вступительные экзамены в аспирантуру начинаются 4 сентября. Всего в очную аспирантуру 3го потока (кафедры АЯ. АСВК, СП, СККИ) поступают 22 человека, количество мест - 17.

- 4 сентября 2013 г. (среда) -  Экзамен по специальности (математика) с 8.45 – письменная часть в аудитории П-8 с 13.00 – устная часть на кафедрах.
- 9  сентября 2013 г. (понедельник) - Экзамен по философии
- 12 – 13 сентября 2013 г. (четверг – пятница) - Экзамен по иностранному языку
